
\poemtitle{Ti do la pace}
\settowidth{\versewidth}{Ti do la pace perché ci credo.}
\begin{multicols}{2}
	\begin{verse}[\versewidth]
		
%		Ti do la pace perché ci credo. \\
%		Ti do la pace perché la vivo. \\
%		Ti do la pace perché la voglio \\
%		per te e per tutte le donne \\
%		e tutti gli uomini del mondo. \\
%		Ti do la pace perché ci credo.
		
		Ti do la pace perché ci credo. \\
		Ti do la pace perché la vivo. \\
		Ti do la pace perché la voglio \\
		per te e per tutte le donne \\
		e tutti gli uomini del mondo.
		
		Ti do la pace perché io spero \\
		che la pace possa abitare sempre \\
		e nel creato e in tutte le creature. \\
		Ti do la pace perché ci credo. \\
		Ti do la pace perché ci credo. \\
		Ti do la pace, la voglio anche per te. \\
		
%		Ti do la pace perché io spero \\
%		che la pace possa abitare sempre\\
%		e nel creato e in tutte le creature. \\
%		Ti do la pace perché ci credo. \\
%		Ti do la pace perché ci credo. \\
%		Ti do la pace, la voglio anche per te.
		
	\end{verse}
\end{multicols}
